### Задание 1. Подготовить Helm-чарт для приложения

1. Необходимо упаковать приложение в чарт для деплоя в разные окружения. 
- [nginx](https://gitlab.com/mamaiifortesting/kuber/-/tree/main/2.5/nginx?ref_type=heads)
2. Каждый компонент приложения деплоится отдельным deployment’ом или statefulset’ом.
- Не понял трактовку этого пункта, что имелось ввиду?
3. В переменных чарта измените образ приложения для изменения версии.

![alt text](Screenshot_9.png)

![alt text](Screenshot_10.png)

------
### Задание 2. Запустить две версии в разных неймспейсах

1. Подготовив чарт, необходимо его проверить. Запуститe несколько копий приложения.
2. Одну версию в namespace=app1, вторую версию в том же неймспейсе, третью версию в namespace=app2.
3. Продемонстрируйте результат.

- Деплой чарта с 1.23 версией в нс netology-test:
![alt text](Screenshot_11.png)

- Деплой чарта с версией из values в нс netology-test:
![alt text](Screenshot_12.png)

- Развёрнутые версии деплойментов:
![alt text](Screenshot_13.png)

- Деплой чарта с 1.24 версией в нс default:
![alt text](Screenshot_15.png)

- Версия деплоймента в default:
![alt text](Screenshot_14.png)
------